點解而家啲康鈣c唔會整凍杯水?

記得嗰時杯嘢會凍到隻杯出面有霧水.
係咪嗰時條配方有啲唔好嘅嘢, 所以轉咗之後就冇咗降溫依個 reaction ?

Endothermic reaction